我有個fd 起左個朵叫魚生

咁話說岩岩同我個fd去食日本野
咁佢事前book 左位架啦
咁岩岩佢去攞位 : 店員 :我個frd

店員: 先生 請問幾多位?
我個frd: 我叫魚生 book 左630兩位

我聽到即刻忍唔住笑 笑鳩佢話 人起朵 你起朵 起個咁柒既名叫魚生
咁佢聽完就同我講...............

我姓余 所以叫余生

-.-

姜呀 姜太公個姜

性奴呀

冇是咁的0分

史伐龍？你老豆老母同你有仇？

ok喎

幽默感呢啲野無得勉強既

咁個 做乜鳩？

阿sir 李竹松

呢d 野 講一次就好笑
講多幾次就....

笑咗 唔錯

Ok 喎

我係余生 你係白飯
Hehe

笑撚咗

竟然有人支持 好感動

唔錯

笑左

魚生都不會再悲哀

如果將fd改做同事好d

石梓宏個石